（黃大仙即時） 01報導警犬黎咗

我以為佢哋咁直接叫警犬

原來真係多咗2隻狗

可以明正言順了 以後都應該會出狗 以後都可以咁叫 大大聲

吠吠